Foxnews主播Tucker Carlson狠批侵律師Sidney Powell狗噏無證據

"We asked the Trump campaign attorney for proof of her bombshell claims. She gave us nothing."

唔係呀連佢都轉曬口風

“We invited Sidney Powell on the show. We would have given her the whole hour,” Carlson said. “But she never sent us any evidence, despite a lot of requests, polite requests. Not a page. When we kept pressing, she got angry and told us to stop contacting her.”

Carlson also noted: “She never demonstrated that a single actual vote was moved illegitimately by software from one candidate to another. Not one.”

證據放上庭唔得嘅 on99

標題黨

洗咩要evidence呀
侵講一句連登仔信到十足十啦

被人威脅？

唔啱聽就係左媒

不如等佢上左庭先黎講無證據啦

evidence咪有一堆Affidavit
書面證供唔叫證據叫乜野

eh. no. dun bother.

see you in court

垃圾台冇人想知 同XINN一齊執笠啦

影到拜登兩仔爺漏夜係度填選票先叫證據..好似係

呢到吹左成個月既證據夠上十年庭la, 一個都講唔到出黎?
成班人到底鳩up成個月, 成世人啲時間就咁過左.......

呢啲世界仔嚟 轉軚轉得好快

要食幻幻唔得閒

咁即係冇證據啦 #曲

轉得快到

佢嬲人地律師唔比料佢爆

先唔講佢點樣，之前佢唔見左usb又話搵返，邊個都有少少擔心

仲要對住鏡頭講係呀 我地做緊票

仲要用中英日德法俄六種語言每種講一次

上庭咪有得睇囉

"In the third version of his campaign's federal lawsuit seeking to overturn the results there, the complaint accuses election officials in Democratic strongholds of scheming to steal the election with thousands of invalid mail and absentee ballots that Republican observers were blocked from checking.
And for the third time, the filing provides no specific evidence. No exhibits. No affidavits. Trump's personal attorney, former New York City mayor Rudy Giuliani, insists evidence exists, but can't yet be disclosed because people fear harassment. "

開庭咪知是否9up
記者唔洗理大局,嬲無獨家料

比埋條底記你睇好唔好

電視台代替法院

仲高過1984

The Crucifixion of Rimini

香港大把手足既case,又唔見呢d追查證據.

Fox = 搖擺左媒

咁睇睇呢個法律界人士寫嘅Blog啦：

如果侵係9up嘅話 選舉人投票咪自動收皮囉。
如果上到法庭咪有證據囉。

"never sent us any evidence, despite a lot of requests, polite requests"
你係乜水要比證據你睇。

垃圾左媒

Richard L. Hasen is an American legal scholar and expert in legislation, election law and campaign finance. He is currently Chancellor's Professor of Law and Political Science at the University of California, Irvine School of Law.

no evidence咁咪自動收皮囉
啲傳媒咁心急，咁強調no evidence做乜？

未上法庭放證據法庭會bam?
but依家放出黎比你有時間準備咁on9
上到法庭咪知有冇證據囉
你想學cnn咁收皮就轉藍啦

呢d正宗仆街仔，邊邊上風就幫邊邊

都係個句no evidence咁咪自動收皮囉
你quote咁大段嘢無用過喎。

點解D 傳媒咁鐘意問人拎證據
1. Poll VS reality 都知邊個講野可信D
2. 你想要乜野證據,我見到我既口供唔撚係證據?

事實係唔夠證據，如果真係得咁多

幫轉貼

同埋上面 sent us any evidence個us係指記者
所以呢個回覆真係9唔搭8

其實佢都出聲，基本上好正常，現在民主黨人（唔係左或登登個批）同共和黨人都想知攪邊料

好客觀姐，想問下係點都好正常

總之而家唔啱聽一律係左媒㗎啦

無證據喇
人都走撚埋

咁心急做咩？好緊張呀？

佢哋嘅行為已經好明顯當自己係法官，係上帝，可以主宰一切

你估睇緊naruto咩 出招殺你之前慢慢講埋你聽一陣點樣隊林你 等你可以避呀？

佢預咗班仆街咁講